---
title: >-
    شمارهٔ ۱۸۰
---
# شمارهٔ ۱۸۰

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>چون به ملک اندر بر آرد گردی از مردان مرد</p></div>
<div class="m2"><p>داد او را تاج و تخت و ملک عالم بر سری</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>تا از او فرزند زاید در جهان و وادهد</p></div>
<div class="m2"><p>در مصاف اندر حسام و در نماز انگشتری</p></div></div>